收兵衰啲定一腳踏兩船衰啲

出社會工作之後發現啲人嘅感情生活都幾複雜

受騙的那個比騙徒更混帳

港女=cheap
日本妹=好女人

一個唔多唔少係願者上釣
另一個係受騙

邊個話比你聽一腳踏兩船會比人扑

Why not both